個樣生得似老母既人係咪通常都比較矮？

我老母15x，老豆 180

家姐 15x個樣似老母

我16ｘ個樣似老母

統計吓，自報個樣似邊個，

老豆，老母，自己身高幾高

似吖媽 得152

吖媽154 老豆17x (唔記得)

打漏左。。。。

講埋係巴定絲

絲

絲就冇所謂啦。樣靚咪得

樣都唔係幾靚。。

老豆175
老母158
似老豆
186

似老母
老母164
我175

巴

似老豆
181
巴

老母160
老豆165
我178

我似老母

好多似老豆既高啲喎

老豆 176
啊媽 156

我 167 似老豆
細佬 180 (仲高緊) 似啊媽

老豆優良基因

通常兄弟姐妹一係全部高一係全部矮

似啊媽 155

巴？ 幾歲

老豆老母164
似阿媽 175

兩邊都唔似

check下dna

女人164算高

去轉韓國

冇錢 同埋韓國整既話個個一樣